我求下大家真係唔好再捉鬼

大家知唔知點解藍屍咁團結，係因為佢地點撚樣都唔會去指責自己友。
但係今日我見到既係和理非勇武互屌，又有人屌泛民（姚松炎）捉鬼。

當我求下大家啦，各有各意見，大家要做既係撐、不割蓆，點都撐。
泛民要話前線係鬼咪由佢講，佢又唔係影低前線個樣交比popo。
係而家班警狗無論做乜鳩班高層都撐既時候，我地真係無理由唔撐自己人。

當我求下大家